[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (12)

Q&A by 分裂的貓靈

- 片尾個logo係captain marvel，套戲下年出，內容係講90年代

- 臨尾死人係random (都有人估係 Dr.Strange 係時間寶石度做手腳)

- avg3中間有提蟻俠同箭佬俾人軟禁緊

- 蟻俠2係講蟻俠佢地逃走緊，時間係Civil War 後 Infinity War 前

- avg4片場相流出100%有蟻人出場

- 雷神新武器有彩虹橋嘅傳送功能

- Vision 被外星武器偷襲所以廢咗

- Thanos 由Avg 1 就開始留意地球英雄，所以識 Tony 同知道粒石係 Vision 度

- 摺機係 Civil War 最後隊長比Tony 緊急時搵對方

- Banner 同 Black Widow 係 avg 2 時拍過拖但之後分開一段時間，再見返無野講所以 akward

- Dr.Strange 個同伴叫 Wong 唔撚係 Wang , 佢最後去返守護聖所

- Trailer 度有Hulk 作戰係呃人去睇戲嘅手段，戲入面無

- 奇異博士睇到1400萬個未來，理論上係睇曬所有斬手斬腳、制止starlord打鳩thanos既結局都仍然係輸。

- Thanos識唔識用同一隻魔法睇未來暫時唔知，mcu入面只係得奇異博士1入面既古一（奇異博士師傅）同埋復3既奇異博士識用。
- Hulk係俾Thanos打輸左唔敢出黎柒，重有地球唔鍾意佢，所以佢唔肯出黎。

置頂先

美隊悲痛lm

置頂Q&A2 【懷疑avengers3被抄劇本？】

有冇發現今集Avengers3同日本某一套富爭議性動漫既內容有D相似？

1) Thanos 似唔似斑? ，六粒石 ＝ 六道之力，
・吸敵人攻擊，再射番比人（餓鬼道／宇智波反彈？），
・彈走人（神羅天征？），
・拉D星球落黎攻擊人（地爆天星？），
・空間轉移（黄泉比良坂 ？），
・用幻術（伊邪那岐？）。
・佢為左得到soul stone，要殺左至親。

2) 上幾集Thanos叫d手下去收集infinity stones，但被avengers打走；似唔似斑搵曉去收集尾獸，被嗚門一行人等打敗滅團，最後都要班老人家親自出馬。

3) Thanos搞咁多野，原意係想世界和平，balance世界資源，只係d村民唔理解。

4) 似唔似 求道玉 ／螺旋丸？

5) 班友仔起勢咁保護Vision，似唔似第四次忍界大戰前夕d村民保護嗚門咁，又要走入去秘密基地匿埋，怕九尾被搶走，最後個傻仔自己走出黎。Mind stone 被抽走，「人柱力」就會無命，係咪好似呢？

6) 奇異博士 影分身+神威？
（回帶番Doctor Strange獨立電影）Doctor Strange打Dormammu使用Time loop一幕，似唔似 鼬太知發動「伊邪那美」付兜？

7) 雷神＝佐助？
・睇住細佬被殺
・雷遁
・重生後獲得USB眼睛
・全族死清光

8) Black widow突然剪短頭髮，係咪好似港女櫻呢？

9) wakanda 士兵／外星狗狗＝白絕？

！好怕下一集Thanos會學 長門個on9仔被嘴遁， 幫所有人復活

最尾CALL果個係Woder Women?
見有W果個型

屌你老母芝士壽司你咪撚ON9啦

芝士壽司 屌你冚家
祝你老豆叫雞 老母中伏生性病

有個關於下集既想法想討論下
Antman下集肯定會出現
而復3同復4中間又會多Antman2
但點解今集唔擺佢入黎 而如果佢唔重要
其實放返係今集普通打下都無問題？
所以我覺得有可能佢係復4既重要角色
而Antman2就係講佢拎到某d能力
我覺得有可能會係關於進入微世界/異空間既能力

靈魂寶石到現在都未知實際有咩能力
但講到係同靈魂有關 又吹到係6石最特別
會唔會其實佢就係可以鎖住靈魂？
成套戲 Thanos不斷重複 消失
其實佢完全可以用殺既方式
同埋唔需要製造一個好淒美慢慢變灰既場面
我懷疑就係將一半既人既靈魂抽走入石
石入面可以當係一個新既空間/宇宙
而Antman就係進入靈魂世界關鍵人物

另外 點解要齊6石
如果靈魂寶石係禁強 大可以淨係用佢
當然6石既威力強先可以達成同一秒完成
但覺得辛苦得到6石 講到宇宙一開始
分裂成6石 同樣地6石齊集係咪可構成一個新宇宙？
變成灰可以係reality stone既能力
Soul stone帶走靈魂
Time stone構成新宇宙時間/轉移過程停止時間生命流逝
Power stone維持同一時間做到既威力/力場
Mind stone轉移現世既思想/保持思想
Space stone 將轉移靈魂既人肉身帶去新宇宙

可能係我諗太多 但大家可以討論下
如果下集係講時間旅行會幾失望

唔係，根據call機個logo 估計係 Captain Marvel (不過將會搵個師奶飾演)

新入POST既 麻煩BLOCK左個芝士壽司

明明DS用盡全力先LOOP得返幾分鐘前
啲人問點解唔倒流殺冇手套THANOS

因為啲人冇認真睇DrS
佢根本係岩岩識用粒石
重有佢地唔鍾意用粒石

睇完，好沉重，我既dr.strange

相張影到好似有鬍鬚咁

根本佢地就以為自己好撚醒
不如問點解唔一早自己拎晒D石殺左THANOS

火咩撚野影呀 你唔悶我都悶啦
死返去動漫台啦仆街

咪撚再回個柒頭
一陣佢就用火影同你分析Avg3架喇

你老母幫我含緊 含到雪雪聲

Thanos都有問佢點解唔用
根本導演知啲人實問
解釋埋暗示埋都係唔肯聽
自己ff

弱智小學雞
煩撚左10幾個POST

係都要駁故
咁簡單ｍａｒｖｅｌ做唔到一年就無貨交啦
懶有想法

SUPERMAN呀

Marvel啲sound tracks終於深入民心
Avengers theme song同CA出場音樂連我女朋友都可以隨口哼到
大大把打落去批評marvel音樂條youtube片到

問題係啲柒頭重要回佢

AVENGERS THEME 係第一集已經好正

不過其實可以用多d角色motif
好多角色首theme都好正
但marvel好多用完即棄搞到無人記得

睇左q＆a想問啲野
點解thor就黎熱死果陣 一拎到把斧就冇事？

同我諗法一樣

thor有超再生 但電影應該唔會哂時間交代

Doctor Strange 仲有第二集要打 Mordo，放心Marvel公司會幫佢返生。

沉殿左幾日
思考返好多之前預想嘅畫面冇出現到

1 全球市民視角絕望感，成天敵人無路可退
2 軍隊全滅，順便帶出Avengers存在價值
3 Thanos旋風式搶石 - Xander/ Knowhere戰役
4 全球電視直播Cap召集各路英雄去Wakanda會合

Gotg出場
仲有Wakanda

4

謝解答

1同4 好老套
2就無咩意見
3 真係出既話套戲唔夠時間
不過如果佢有心鋪NOVA出場係會有XANDER滅國既
可惜無

政府好似完全唔理咁
定其實佢地都唔知發生乜事
淨係知有太空船入侵

有無人數過Tony 轉左幾多樣武器打thonos

都唔夠時間俾佢地反應
由一開波NY大戰到WAKADA都係1日半日之內既事

佢地知道只有靠avengers

一開始真係以為佢會死

把斧有力量俾佢
樹人驚趕唔切搵柄俾佢
所以自斷隻手出黎俾佢揸

我覺得救返消失左既英雄既方法得兩個
1.時間旅行
2.佢地無死 只係消失

我覺得唔係1同唔想係1既原因係
如果時間就係關鍵
解釋唔到放粒石比Thanos係勝利唯一可能性
比佢快快手轉移靈魂保住所有人條命先有機會反敗為勝
有個思想陷阱係Thanos齊石就玩完
有無諗過DS絕對可以靠time stone一直逃走比唔佢齊石
但其實5石既Thanos都有辦法殺全宇宙只係耐d
所以個xxxxx既可能性入面 可能好多都係打到尾
唯一放棄既未來先贏到

thanos破到鏡空間
都幾尾機

一刀反插TONY

斧自帶能量？因為以我所知佢只係集中thor能量

就好似thor 1咁

如果DLC補番 xander 同knowhere 會唔會比人屌

點解如果第四集用時空返以前會失望呢？
有time stone存在都預左會有咁既安排啦

大家估deadpool 2 會唔會抽thanos水

應該咁講有既話係bouns
fans都無預到會詳細講佢呢兩個地方點輸
因為都知唔會有nova住
有對白提起xander已經好好

太行貨啦

時間同multiuniverse都係好一般
唔似Russo bros性格
咁易比人估到
另外就係am2上嘅時間
冇理由淨係帶出一二代wasp

有啲暗場交代係好睇啲嘅

#45有解釋
而唔想既原因係太老土
個個一完場都話下集實返轉頭啦...

我都想有
但我諗未必啦 始終一早拍完
我最想係由cable把口講出黎
BTW josh撚完AVG撚deadpool

因為個個都估到
唔差但太普通
如果連到落am2就變左神編排

一兩個月前先補拍完
聽聞加咗唔少新場口

Thor打爛左佢隻手套,但係都阻止唔到thanos用石?仲有冇留意到thanos好似重傷,帶套果隻手變左色

重睇

Lm

no
自thor 3之後
雷神唔洗再依靠神器去控制能量
但今次要抗衡五石力量
就要靠呢把斧
把斧本身有能量同功能（例如彩虹橋能力）
所以點解樹人要自斷隻手
就係雷神再唔救就會死

佢都無所謂啦
返左去耕田

好難唔抽

可能係啲石力量太強 用到傷
可能順便解釋埋點解雷神可以隊爆佢

有無人可以贈我洛基自介個句成段
I am prince of Asgard....

正常呢d電影整幾隻F22送死都要啦

好撚牽強 完全唔似 0 分啦

你都重睇啦

但大家都係同廠出品 咁無石手套應該同槌同斧同級
thanos拎著同級武器配埋全宇宙最強力量反而輸？

Thor 真係好撚型 好想俾佢屌

入左時空聖殿 既Wong 會唔會 時空 存在係物質宇宙以外
無塵土飛天 無事？

點解樹人隻手可以咁勁

有無人可以解釋下？？

我覺得都係跟1/2

咁實係返轉頭架啦
（流出既劇照…）
不過好多人都唔明白導演既原意
佢由上下集變返三四集既意思
我估就係你想接受到sad既就睇第3隻就得
唔鐘意既咁你睇埋第四啦咁解

有預告睇到抽左一野

流出既劇照唔一定係返過去
有機會係CA3 tony研發個個海馬體裝置

有問題

1 HULK唔係設定佢越被人打得傷越憤怒越勁咩,今次嚇到唔出返黎?
2 博士有TIME STONE點解唔用去對抗 Thanos ,連 Thanos 都話佢最勁個招唔用反而玩戲法?
3 亡刃 把野咩黎?吉得入VISION?VISION唔係咩合金做,刀槍不入
4 亡刃點靜雞雞去VISION?身後吉佢?女巫上左前線但亡刃又點靜雞雞去黑貓間手術室冇人知?
5. 最尾CAP預感THANOS殺到,吹雞保護VISION,但THOR反而最後先殺黎,佢早D黎唔係好D咩?
6. 雜魚攻黑貓國,出雜魚再出挖掘機,其實點唔老早出挖掘機
7. 地球算唔算隨機死左一半人口?
8. 咩叫被智識詛咒?

搵個靚女D去做主角係咪咁難？

son of odin

rightful king of frost giant

唔知岩唔岩 我記得係咁上下

有d接受唔到Thor最後個斧咁勁，隊得到Thanos，仲勁過所有superhero加埋

果五粒石你唔計既

好唔吸引

佢d樹枝不嬲都勁野黎

Brie Larson都叫唔靚女？
仲要成撚日拎啲fan art喺度彈三彈四 煩唔煩啲 戇撚柒鳩
本身都未完全封鎖你個火影壽司
唔知你玩膠定點 弱撚智 完全封鎖算

其實captain marvel選角仲有咩好講 好厭 等佢上映睇表現囉 睇佢其他相又唔係咁差啫 覺得係造型問題

gotg成隊俾人弱化得好勁

呢D問題就同每次轉007/蜘蛛俠一樣
未上就個個屌左先

睇完感覺就係 幾刻意令其中班hero收皮
好睇有笑位 同打鬥果幾個位

專揀d柒相同樣衰fanart黎屌

都唔係嘅 我原本以為star lord會比tony輕鬆搞掂 不過佢有唔少道具

block左佢啦唔洗煩
唔係既話之後D POST有排你屌

完全同意

我睇完係到諗會唔會係thor把斧頭殘留左 thanos用晒六粒石嘅力量（有畫面show左插入thanos嗰邊有野痴住）， 加埋本身斧頭開彩虹橋嘅功能， 帶返佢地嘅人/靈魂去返avg1嗰到，但係打完loki後無再拎返粒tesseract返asgard, 咁變左thanos唔會去搵thor, 而且最多都係拎三粒石就要落地球打， 咁三粒對三粒先有勝算

Prince of Asgard
Rightful king of Jotunheim
God of mischief
Son of Odin

sorry,睇錯你問題
就算同廠都唔代表同級啦
例如如果用雷神個鎚撼手套就爛硬啦
（hela都隨便鏈爆）
其實滅霸都知個鎚既存在
所以先廢侏儒雙手同破壞左個爐
點估到有人有能力再加上本埋條命去啟動返佢
唔係樹人雷神都死左啦
有個斧都無用

仲有 god of mischief

1 HULK唔係設定佢越被人打得傷越憤怒越勁咩,今次嚇到唔出返黎?
好似話 Hulk唔鐘意地球，所以唔出黎

2 博士有TIME STONE點解唔用去對抗 Thanos ,連 Thanos 都話佢最勁個招唔用反而玩戲法?
Doctor Strange都用time stone睇過晒十萬九千七個可能性，所以要信Doctor呀

3 亡刃 把野咩黎?吉得入VISION?VISION唔係咩合金做,刀槍不入
等漫畫fans解答

4 亡刃點靜雞雞去VISION?身後吉佢?女巫上左前線但亡刃又點靜雞雞去黑貓間手術室冇人知?
佢識潛入去囉（黑人保護罩都防唔到地底攻擊）

5. 最尾CAP預感THANOS殺到,吹雞保護VISION,但THOR反而最後先殺黎,佢早D黎唔係好D咩?
咁先夠真實？

6. 雜魚攻黑貓國,出雜魚再出挖掘機,其實點唔老早出挖掘機
鑽地都要時間，雜魚唔值錢，要攻其不備

7. 地球算唔算隨機死左一半人口?
應該唔止地球

8. 咩叫被智識詛咒?
好問題

抽thanos就一定
但係應該寫唔切抽iw水

YES

仲要前排先大執完?

我講錯？？

Curse of knowledge 係thanos同tony一樣睇得遠所以其他人唔明白佢地啊

始終marvel目標係avenger
要好小心咁平衡每個角色既能力
突然有幾個咁勁抽既話
會搞到其他角色變廢柴
你睇下JL既batman

唔係rightful king of jotunheim?

根據片場流出照片：

第四集極有可能叫終極之戰

gamora 沒死，被束縛於靈魂寶石的獨立世界內

劇情時間線會回到Avengers1 核彈投放前

隔離另一個po有人話條beam只係power stone 咁就合理好多
一係重睇先

復三無受random處死:
Iron Man (鐵甲奇俠)
Hulk (變形俠醫)
Captain America (美國隊長)
Black Widow (黑寡婦)
War Machine (愛國者)
Nebula (Gamora細妹)
Thor (雷神)
Rocket (火箭浣熊)
Okoye (Wakanda女戰神)#
M’ Baku (Wakanda敵對村落領導人)#
Shuri (黑豹阿妹)
#即係無出現係復四cast list

復活者三無出現，復仇者四會出現:
Hawkeye (鷹眼)
Ant man (蟻人)
Wasp (黃蜂女，即係蟻人個女)
Carol Danvers/Captain Marvel (驚奇女士)

復三被random處死，但出現係復四cast list):
Doctor Strange (奇異果博士)
Spiderman/Peter Parker (蜘蛛俠)
Black Panther (黑豹)
Vision (幻視)
Scarlett Witch (緋紅女巫)
Falcon/Sam (獵鷹)
White Wolf (美隊個老朋友)
Loki (洛基，我老公)
Mantis (螳螂女)
Drax (星爵個藍色frd)
Gamora (星爵條女)
Star Lord (星爵)

我好似聽到GIANT?

我都唔SURE

打中左thanos
佢扮死之後話應該打頭
然後啪手指
啪完個手套先overload左
再用space gem走

時間旅行都接近確定 係差在去咩時點同點變

但係gamora爆哂頭
成地綠色血wo

鷹眼會以另一個身份回歸，並手持近戰武器

Av3之前都個個話ca一定死

靈魂未死?
Soul stone個設定係點都未係好知

預告騙局已成慣技
其實cap喺呢集唔算重要

應該係 Loki係FROST GIANT族既

隻手係咪overload左所以先咁殘
同埋Dr Strange有無機會係粒石上面落定左咒語之後先比Thanos

所以未必咁易估中av4劇情

thor無打爛過隻手套

CA成套有冇20句對白

導演話Avengers 4個title會好嚇人喎

係要死，Tony 同佢都一樣
不過鋪左係Avengers4
( 原先叫part1 part2 不過導演改左名做Avenger3 同 4)

其實分分鐘可能連劇照都係fake人

但新造型真係幾型

比石之前同Tony 打左眼色

唔好以為睇唔到你寫洛基我老公

想法幾特別
聽落都有可能

唔係咁易做架師父

邊忽鋪左要死

我都係鍾意舊既多D

自己FF當係

我記得見到係五石齊發

loki個part真係睇到眼濕濕
佢以前一直都利用雷神對佢既信任
一次又一次咁欺騙佢

今集佢繼續欺騙雷神 奉成Thanos
其實最後為了救大佬一命

Wasp 係antman 條女唔係個女

drax 藍色架咩

你老公 vision 同gamora都唔係ramdom死

Mantis原來咁既樣

重睇留意下

Show Blocked User - 芝士壽司
乜撚嘢火影忍者
九唔撚柒搭八
毒撚就死開啦

Tony 係boss 最後點都贏 其實 如果跟漫

好似見到有space同power
其他睇唔切

開頭以為局長係想call 神盾局，點知係Captain Marvel

咪quote條火影啦

置頂加多句完全封鎖芝士壽司條傻鳩啦

好正

Shield冇左啦

無計 今集太多角色同線要講
隊長起碼都型過幾場
火車站rescue wakanda混戰 救vision挑corvus 硬食thanos
呢個look比以前wild同有氣勢d
加埋今集新盾同暴力打法個feel好正
反而本身預同bucky喺wakanda有多d 合作scene

係一定會
片場影到翻拍返復一大戰場面

好撚正
DRAX同佢有冇做過愛

等你答我

自己睇啦

之前睇過好府導演話內戰套戲有第4集線索

Trailer都好多係fake嘅

追唔哂前11個POST, 之前有冇巴絲曾經分析過CAPTAIN MARVEL會有咩特技可以幫手救場?

套戲係好睇, 不過因為明知下集會復活所以好難對佢地死有感覺, 不過重點今集係講THANOS, RUSSO兄弟絕對交到功課, 完全表達到AVENGERS係唔夠佢打, EVEN今次佢地個個都出盡大招

我上面都有講
個場景有可能係Tony CA3既海馬體裝置
復4未必一定係玩時間旅行（希望）

改返啦sorli呀

in Russo brothers we trust

Jotunheim 咪冰巨人界囉

留名

套戲有太多興奮位
1. Loki講 “we have a hulk”, 雖然之前比hulk虐打過，甚至連thor3一見到hulk就想即刻離開個星球，但loki講得出依句，表現出完完全全咁信任hulk，當佢係隊友
2. 3巨頭嘅新造型又係冇得輸! IM嘅新裝備，想變咩就變到出黎，雖然未上映睇圖覺得mark50有啲核突，但到睇戲嗰時，rdj一變身嗰下，直頭濕晒 (題外話，自己睇完有諗過現實中可唔可以用記憶金屬做到依種效果，平時就放係背包，當要用嘅時候，就微微將佢加熱)。CA嘅新盾，雖然trailer都有出現過，但再聽黑豹講多次”get this man a shield”,都有莫名嘅興奮位。雷神整stormbreaker嗰時，佢大大力咁拉個手制，嗰兩舊二頭肌就黎爆出黎咁
3. 覺得做得嗰錯係黑寡婦嘅打鬥劇。以前IM2,CA2,Avengers2,civil war一到打鬥位都係打打打，之後唔知點解都一定要爬上去，再用對大脾夾住人地個頭，再窩落去人地個頭到，請人食「西餅」。但今次嘅打鬥位再冇以上嘅動作，而且連貫度都更加流暢。

Sad位都有好多
1. 當然係出左場5分鐘就去左拎飯盒嘅loki啦，做開奸各嘅佢，曾經幫過thanos做嘢，應該都知雙方實力懸殊,但點都唔肯投降，最後仲要死埋
2. 雷神身邊嘅人死晒，已經冇嘢可以輸，流出黎個下好慘
3. 唔知係咪我奇怪，thanos推gamora個下流出男人嘅眼淚，嗰下覺得佢都唔係太衰

當然都有位做得未夠好
1. 真心可以加多半個鐘，加多啲點解thanos會咁愛Gamora,或者再多啲打鬥嘅場面
2. Black order嘅實力真係可以再showoff多啲。我到完場都未load到原來black order已經死晒。感覺上佢地冇咩太深刻嘅印象比到我，有啲浪費咗

其實仲有好多都未講晒

Thor落地球幫拖嗰幕真係型到痴線
同埋喺泰坦星打Thanos班英雄啲合體技

已經睇左3次
所以不斷諗好多劇情可能性

thanos由頭到尾都係覺得自己做緊好事

btw, 散場嗰陣全院一片愁雲慘霧咁
應該冇咩人會估到班Avengers會輸到咁
不過亦證明呢套戲真係俾人"絕望"呢個感覺俾觀眾

如果消滅既係isis同新移民既話我認同

兩個鐘零八個字
再加多半個鐘上影費好喇利

有無人會睇兩次
今朝睇完到宜家都好沉重

選擇性黎殺既話個行動就變左質
thanos既行動意義在唔理你咩身分地位都有機會死
都係一個好烏托邦既夢想黎

蟻人個女無錯嘅 你講初代蟻人嘅話

2刷完

starlord班人真係慘,黑仔到死剩1個

三次了
我有朋友4次

Hank Pym個女

會二刷睇imax2D

ｏｌｄ ｂｏｙ有佢，ｓｗ同ｔｈａｎｏｓ做

無錯啦
無哂壞人呢個宇宙就唔會再叫平衡啦

不論窮富，不論身份，不調星系
無差別隨機1/2人口

其實真係未試過睇marvel電影完場後心情係咁壓抑

希望壞人黑仔d

飛釘好正

有d人睇開bbq真係會接受唔到

Quantum realm都大機

呢個版本幾合理，同埋如果真係咁拍嘅話會幾好睇，始終而家都冇好詳細咁講嗰六粒石
加上之前復仇者四嘅片場照影到美國隊長、雷神、loki都係舊suit，得tony同antman係着新衫/新suit，所以佢哋兩個再加埋drs都應該係關鍵人物

三刷啦

聽日三刷

屌自己個女

隔多一排臨落畫應該會4刷埋

其實thanos個理念係無錯架喎
只係手法唔人道啫
即係你見到有隻狗被車撞到重傷
擺到明無得救但又未死得果隻
你會叫漁農處黎慢慢收走
定一棍扑落佢度等佢死快d唔好咁辛苦
兩個出發點都係為佢好
但手法啱唔啱就真係見人見智啦

好鍾意black panther
未型夠半年就死左

imax場好爆

同埋佢只係做一個執行者既角者唔係要做要統治
真心為左宇宙平衡先咁做

啱啱先發現呢張相竟然冇loki, thanos同martin freeman
後兩者冇都算，但係冇loki真係接受唔到，好可惜好唔圓滿

Btw im3個細路可能真係之後仲有佢份，照計佢只係im3嘅一個小配角，影相應該冇佢份，但佢有份之餘個位置竟然偏中間

又要強調多次

Black order隻大舊衰black dwarf又名cull obsidian
喺戲表現係絕對無弱化嘅

佢喺本infinity度都係得個樣

MARVEL寫''反派''角色愈來愈好
黑豹同thanos個反派都唔係為奸而奸
黑豹我直頭係想佢嬴

果然多一日粉 唉

比起原著漫畫呢度改得好正
好少有咁立體、咁有宏願既奸角
（對上果個應該係tdk joker）

點解個個話佢廢
佢一個禁住Iron man同蜘蛛仔黎打喎

我覺得就係因為Thanos經歷過家鄉面對資源短缺問題 所以佢覺得自己係發揮緊慈悲 貫徹自己嘅理念去令宇宙平衡

有bug
手套同錘仔同一樣野，正常iron man 幾個唔會拎得起

killmonger 咁就死左好可惜

馬後炮你就叻

你去了解下個鎚點解無人拎得起先啦

「d人唔敢做，覺得係錯，我就帶頭做起證明係啱先」

shf好少可整人整得咁型

之前啲人攞唔起好似係因為奧丁做手腳 新錘冇
有錯請大大力屌

冇錯 問果個on9仔黎

奧丁係Thor 1 放逐 雷神果陣
對個錘落咗神令
依家果個無 groot都攞得起
但要雷神用做到最大輸出
因為係for最強既人使用

物質一樣又唔代表性質一樣 槌本身就係重啲 同埋雷神之槌比Odin施咗魔法正係比夠資格嘅人先拎得起 不過個stormbreaker好似Odin有份設計 所以個設定應該都一樣？

我自膠 Groot豬原來拎起過 唔記得咗呢part

紅骷髏竟然未死

Thor熱唔死翻生嗰道以為會出Thor 3首歌

好大驚喜

聽日2刷 宜家已經好緊張好期待

隻Bucky極樣衰
希望佢整雷神

好想快d睇出年套captain marvel，復仇者真係一套唔簡單既電影，因為佢會另你睇哂每一個各色都電影

其實會唔會有右手既手套?好似asgard 個倉到有一隻?

睇咗thor3未

Nqnen

巴奇整到水行俠咁

無錯，asgard個隻係右手，不過雷神大家姐話係假野同埋打爛左

如果當初project insight個3隻嘢唔係打咗落咸水海今集應該大派用場

純9up

sor 追po見到有巴打話gotg唔會拍第3集係堅定流?

寫左篇文講對套戲ge情感同衝突設定ge讚嘆, 有d長所以po link算了

幾時有2D IMAX 想睇多次

今日睇左
奇異種子個千手觀音好好笑
蜘蛛仔同Groot好得意

唔係話2020有咩

點會無第3集

你個名
Netflix個套好似同一個世界觀 你會唔會變灰

順手關心下DD唔該

所以係流料?
gamora死左
有巴打講話gotg個導演講過avg4完左gotg未必會齊腳
之後又有巴打話第3集都未必有
好驚

驚無錢好過啦

adam warlock未出唔會無第3集既
另外如果想繼續發展MCU 宇宙線係走唔甩
GOTG唔會咁快玩完
再加上套野咁收得放心啦

巴奇射槍我諗起Punisher會企上天台射鳩人

仲有我睇完復3心諗，紐約出咁大件事捍衛者聯盟唔係無反應呀

最多咪無Gamora 點會無第三集

Netflix架嘛 好似入唔到電影
但係Ghost Raider呢？

GOTG應該得三集
咁之後用咩再講宇宙

我都想睇Punisher放炸彈 用機槍

彩蛋開頭我以為局長call神盾局

我無睇神盾局最新嗰季，但睇連登post話上左宇宙打

ok

不嬲電視劇都當外傳野，就當係支線任務劇情

唔會同主線有影響，不過可能會係戰場既另一邊幫下手打怪咁囉

我想睇 Jessica 升級能力

即係已經又同電影宇宙觀脱離左？
Ghost Raider係咪無左喇？

上隻avg2個韓國女醫生去邊？

係都好，起碼真係叫係同一宇宙丫嘛

不如諗下廸屎尼 有咩計將 死待,XMAN某D人 拉入MCU好過啦

死待出到咁紅好難兜入MCU世界

黑豹地頭打個啲卒有隻去左紐約
變左The Defender 2 Boss
梨申:9up

佢地繼續係異人族條線 好似

Rider就唔知了

btw
Tony著甲似幪面超人變身

Jessica Jones Luke Cage都好超人下

講開啲卒，我諗起猛毒

局長收收埋埋一直無講
到Avenger5再出黎

點解

之前 神盾局特工 都係咁,講美隊2果陣 佢地點樣捉內鬼

DD S1已經暗示過

Groot最後變灰，咁thor把武器會唔會無左個手柄

TV budget 所限搞到佢地好廢

血盤大口

Rocket: You speak Groot?

Thor: Yes, they taught it on Asgard. It was an elective

Asgard 都幾多野讀

想睇Punisher第二季

神盾局特工係迪士尼本身自己拍的 100%同電影有關
同埋補完電影與電影之間嘅空隙

其實好難兜,原本XMAN都制定左自己既劇情線

狼人又好難再搵第個拍

睇硬

九頭蛇好撚慘 forever alone ，可惜thanos又唔用手套帶返佢出去

勁撚似
我都懷疑過會唔會係

揾個再老啲嘅扮old man login

Same here

其實仲係咪雲迪素配
根本把聲都唔係佢黎既
rocket又係完全聽唔出係Bradley Cooper

真心佩服寫到thanos呢個反派咁立體
衰得黎又衰唔曬
有幕佢直情幾欣賞tony添
最後夕陽個幕直情有啲明白佢

但唔係marvel studio拍
係 ABC studio
雖然同一老細，但始終唔係自己黎
就好似親生仔同養仔的分別

點解幻視咁撚廢
冇得再生都未至於咁呀？

上個Post有人話見到Starlord好火之後自己仲火
老老豆豆戲入面Tony都一樣叫佢唔好啦
當然你地會Assume Tony 叫唔好都係唯一贏果個結果既劇本
btw 1400 萬個未來就係得一個未來Ds交石出去救世界？
其實冇可能
佢想實行果1/1400萬個未來前題下而又冇左DR呢個知情人士係度要Preset幾多野？跟本冇咩可能可以實行到呢個贏既未來
所以下集真係唔知點收科

講平衡

冇可能1400萬個未來得一個係放棄

好撚睇到 不過完得有d突然

諗起Wong

Ironmam呢個角色真係好傳奇，由一開始係playboy, 到今集為左保護人連pepper都要放棄

由homecoming 用一集時間去鋪tony同peter既關係，到今集佢死要攬住tony果下，佢仲要講sorry, 睇到好心up

Marvel真係可以寫到一個角色好立體有情感，所以都唔洗擔心antman 同captain marvel

可能GAMORA根本無死
只係靈魂鎖左係石入面
所以點解齊石撻手指果下會見到佢
而且都係THANOS最愛既形態
我諗最後THANOS會因為孤獨同思念用自己個靈魂換返GAMORA返黎

真係陪住Tony成長

睇返IMDB原來Red Skull係Ross Marquand做
感覺有啲可惜

睇返前面個list
原來rocket都陷團剷

真心係咪冇2D IMAX

有呀mcl

睇完心情好沉重 差d就贏

係。。早排先喺網上有人貼Hugo嘅訪問講marvel電影

海運當住先啦

比個戰犯腦衝害隊友

一開波loki死已經sad到爆

點解要傾咁耐thor打得入thanos?
喺thanos粒星都證實咗唔握拳佢係用唔到啲石
基本上即係話手套應該係冇被動嘅能力
咁thor突然飛埋嚟(你唔會話佢係慢慢掛 ）用聖域最強武器打得入肉體有咩咁岀奇？ 他斬落隻手套就話姐

利申：有錯屌細力啲

有無人留意到最後Infinity War
其中有兩個i字 II
係化灰得最慢

得rocket無事先慘

Spiderman拉起嗰下，點知星爵整醒Thanos睇到我頂出黎

雷神早d飛黎劈佢都有勝算

如果齊人一定夠打
睇得出ironman已經盡晒力

邊到有

im 套suit 變到嘅

浮遊炮
飛彈
離子炮
劍
盾
噴射腳踏
飛行翼
腳鉗
手錘

仲有無人補充

應該係咩都變到 只要你諗到

成部高達咁

你訓撚醒未 Q&A咪答撚咗 套戲都解釋咗
你不如問埋點解螳螂女咁撚廢唔洗Thanos腦？

唔爭在問埋點解drax bucky 咁廢

睇返poster，角色所佔空間同戲份真係不成正比

調返轉頭諗
下集得返Rocket要同Avengers救全家
一定好多戲份

12個

A1全員+鍋物
rocket 機械人
am 兩夫婦
cm

不過話說Shuri淨係出場一陣so sad...
但係明明黑豹果時講好多高科技武器點解唔見佢地用

呢個一定就係個關鍵 轉捩位 咁順攤一野比左佢
一定搞左啲符fit
ff 等 Thanos 入左假timeline 自己以為 已經完game 係個個時空

鷹眼咁大個人，今集都無出
復仇者聯盟今次輸在無鷹眼

雷３現場 好好笑

其實 可以有兩個關鍵 如果跟漫畫 風格
可能Strange restore timeline 係佢地初遇到 Thanos 個時做手腳 不過咁就真係會 太動漫 or 月光寶盒味

韓法ｍｉｘ
其實幾正

家姐 加個隻火牛 可能本身抽得贏Thanos , thor 再客串埋

片尾有credits 比 Vin Diesel

想嘗試 站在神既角度描述佢心路 不錯

Rrrrrr ah Rrrrrrrrr ah

佢Baby Groot都配到啦
少年期點會難到佢
佢自己本身都有唔少配音經驗㗎

Why 1092

其實如果死既係初代復仇者，會更好睇，死呢幾個，係人都知僧復活啦，初代拍晒續集，推佢地去死反而真係信，依家兩頭唔到岸咁

肯定係有wasp?
我仲諗住antman2彩蛋可能係wasp化灰 antman去搵avengers

全盛surtur同全盛hela共存唔到
但surtur一個都夠揪thanos 起碼叫同級先

其實有無講過點解要咁貴請vindiesel 配groot

其實奇異博士可能計過
個一個可以win嘅方法就係比粒石佢

GOTG個期Marvel都仲係興請知名演員做配角
淨係請佢同Bradley Cooper做配音又可以壓吓價
何樂而不為

睇返rocket 同groot 都係極出名演員 反而又用黎配音
平得黎又可以食佢人氣？

You found it!

doctor strange果度我覺得有d似西片「天眼救未來」

佢睇哂咁多個結局

得出唯一贏既可能性 前題係：

1. 一定要比thanos集齊六粒石（因為佢完成任務先會鬆懈？）

2. tony 一定唔可以死（佢係key?只有佢先可以拯救一切？）

3. 應該連starlords發皮氣都係佢睇到既野，一切都係佢掌握之中（佢一直都冇驚訝事態發展，而且佢死前講no other way)

以上既蹟象都係因為thanos 講「佢有時間寶石最強大既武器都唔用 」，寓意ds：「我已經用左，而且你注定失敗」

講左好撚多次 唔好再回芝士壽司
詳見第一頁佢第一個cm

唔好回隻芝士壽司
佢而家扮緊死狗
轉頭佢就同你用火影分析Marvel
唔信自己睇第一頁

比阿王cut手
比Bruce banner拎隻手套射佢上天
比wakanda保護罩磨死

可惜無漫畫入面比thanos打撚柒佢屌佢無用嘅橋段

8. 咩叫被智識詛咒?
ironman 係comics 到係有個外傳
有興趣可以search earth 616 嘅ironman 故事

tony 嘅岀世係由一個叫Rigellian recoders 451嘅外星機械人救番黎
因為tony 一岀世有病 要靠外星機械人救
但有條件
就受智慧的詛咒
詳細唔太熟
其他人補充

3 亡刃 把野咩黎?吉得入VISION?VISION唔係咩合金做,刀槍不入

Proxima Midnight枝 spear 係可以係原子層面cut 野
所以vision 先收皮

之後黑寡婦用枝spear 插中番black order 其中一個敵人
Proxima Midnight問佢企唔企到起身
佢都話I can't

係咪盲撚左
由第一頁講到而家
唔好再回芝士壽司
屌你老母

我回緊上面喎
唔小心quote埋姐

夠喇
Soul Stone 唔係Hydra唔係Hill唔係Hugo唔係His daughter
係Heartbroken
我話嘅

我block左佢 乜都睇唔到
你直接quote第一個好唔好?
唔好再俾機會佢入黎
佢搞鳩左呢到啲巴打好耐
乜撚都可以拉落火影到
次次開新post又貼假Q&A
但因為啲新人唔識佢
搞到佢次次都翻身
真係好撚煩

得喇
你新post 放上標題囉

有心望下第一頁就唔會再回佢啦
再唔係最新呢頁我都有提大家
你唔睇回覆討論黎做乜?

希望iron fist中獎化灰啦

Thanos印證左無敵是最寂寞依句野

春袋下巴

到底大家有幾遺忘Nebula

知識嘅詛咒，既然佢無解話
我理解係擁有知識嘅人
一旦有承擔得嚟意識到自己係相對無知
(譬如avg3前tony再有知識都唔全盤清楚Thanos同infinity stone嘅事、Thanos亦唔係全盤知道infinity stone嘅真貌)
就只能夠瞎子摸象咁去增進自己嘅知識、build up一d自己都唔100%肯定work唔work嘅嘢

／有知識嘅人做事未必為人所理解而受責備
(譬如Thanos嘅大滅絕、Tony嘅Ultron)

大家一齊討論吓

成套戲最廢我估係黑豹妹

好似話佢backup咗vision

智慧詛咒 咁都有段故

咁理論上枝 spear 都吉得入CAP集圓盾+黑貓身甲?

岩岩諗到問題,THANOS家鄉個大氣環境係同地球相似?
IRON MAN佢地去到都唔怕冇氧氣咁

位巴打芝士壽司係有POST咩咩咩火影
但至少佢回我D紅字,唔似玩野,算la

有個問題
captain marvel真係會喺avg4現身
導演話captain marvel獨立電影拍到一半
咁即係cm喺avg4嘅戲份係拍cm之前拍嘅
有冇人明我講咩

其實佢個理念唔錯得哂，某程度上其實都岩
唯一憎佢既原因唔係佢滅宇宙一半人、唔係令avengers完敗，而係...
都滅左人地一半族人，拎左粒石咪算囉，點解要殺loki呀
俾 返 loki 我 呀

可唔可以順便攞返Jarvis出黎

有咩衝突？
Spider man 喺homecoming 前已經喺civil war出場
而且cm 下年3月上映，avg4 5月上

但cm個選角好似啱啱先confirm
而avg4一早拍完

唔好揀好左成年喇咩

條友痴線到扮死狗扮同你理性討論 然後搵機會講火影

民兩日見到有連登仔開始反套戲，就知avengers 3會成為經典

仲有兩個方法
1. 紅女巫覺醒
2. Jean grey 救走佢地

片尾白光同將人變成灰是white Phoenix 的經典手法

外國好多fans 都期待鳯凰聯動

如果Russo 寫到 jean 感應到六粒無限寶石集結，用鳳凰之力將所有生命帶去 m 水晶到咁就正

Thor series 除左Loki全部角色都用完即棄
瓦爾基利女武神上集build up完以為會同Thor有下文，今集提都冇提賜死左
Loki有人話下集喺cast list ，係因為time line番番AVG1度？今集都死得好透

女武神邊有話佢死

成隻船爆左 加上冇提過有人救走部分人。

可能之後補完呢⋯

架船頂唔見左Grandmaster架飛機
雷神3結局在船上，我諗暗示足夠吧？

有冇圖

我睇到佢地守護Wakanda果陣
諗起如果勇度喺度應該可以吹口哨輕鬆清晒啲怪

戲入面佢話過:我有大把野輸

Not frost giant but jotunheim

罰你睇多次black panther

幾時拍有咩所謂

MCU永遠你無親眼見到佢死佢都未死 就算你望住佢死都可以係假死

有冇人知小辣椒有冇死

似係antman 帶im 穿越啦

比個電話你打去問russo

屌你老母出返去
見到有回覆都咪入黎，你老母俾我屌緊嗰陣就係wonder women

不如出埋Legion

雷神講左話死左一半人
即係有一半人未死囉

合理既theory，化灰既人其實冇死到，係trap左係soul stone入面

屌真係俾佢啪到手指

真係估唔到marvel 咁夠膽

我未睇之前都以為啪手指淨係口講，當漫畫reference，點知真係啪咗

我想問 banner 隻hulk buster 響邊度拎出黎?

今次清除留低嘅大部份都係聯盟嘅元老級人物，打完大佬可能就退落黎 唔想見到有人走，無曬嗰種味道 同埋雖然我係spidey嘅fans，但係硬係覺得聯盟嗰種穩重嘅味道俾佢破壞咁啲

邊條撚樣之前一路講ca會死 根本就無

上面留言話係喺Avengers基地

Hawkeye同Iron Man感覺大機會會退落嚟 兩個都要為家庭著想

問happy借 (應該係)

今次終於冇慢鏡齊人環繞

合體技最明顯得DS Starlord

真係冇乜爆谷戲味

咁撚柒咁撚中二咁撚故意煽情嘅講法
就接埋收皮啦
所有人話嘅

Im 伏筆
Happy!!!!

motherfucker

Loki

追左咁耐post
淨係見大家個別講DS用time stone引導緊去一個成功既未來
或者SW忍痛爆Vision粒mind stone 最後俾Thanos救返粒mind stone
但我諗緊 其實兩樣野會唔會有關連?
會唔會係其實DS睇到既未來 mind stone唔爆得 所以讓出time stone俾Thanos
印象中Thanos最尾係用time stone既能力先可以救得返粒mind stone
可能就正正因為咁先可以導向去一個成功既未來?

唔係爆炸頭

會唔會回到過去 唔打爆拎黎用 ？

睇番第一集doctor strange啦 套野不斷強調用time stone既代價好撚大架 最後連strange另一個黑鬼fd都唔妥strange自己離開埋

Mordo離開其實係唔同意ancient one同doctor strange破壞自然法則

變曬色喎

紅女巫

屌 好似無乜人提
拎soul stone 個時點解有red skull
我係咪唔記得左啲野

弱智問題天天都多

你唔係唔記得
你直頭係盲咗咁去睇戲

Red skull 係片入面好清楚交代自己既過去呀

Starload被gamora 要求殺左果陣，終於捨得開鎗但比thanos用reality stone變左泡泡鎗果道wo

我訓醒傻撚左添，red skull 有自己交代身世

6粒石有4粒都衰感情用事
gamora為左機械妹放俾佢攞左soul
sw唔一早搞掂vision
loki懶醒拎tesseract出黎
dr strange為左救tony(當然有機會係plan)

睇幾場打鬥thanos唔齊石戰鬥的唔算太屈
dr strange+im+spiderman+gotg 都差d打得贏3石thanos
戰斧thor +地球班avengers應該都打得贏4石thanos

thor係一條友單挑6石都差啲贏

完全封鎖左

我咪話左佢冇得再生囉
但黑寡婦都夠條友打
佢唔夠有啲接受唔到啫

vision一開波就已經比人偷襲到紅血wo

係紅血+回唔番

銀河守護隊無咩用，係得浣熊樹人幫雷神搵到新武器
個大隻佬負責搞笑就無咩作為，星爵就呷醋，螳螂女都幫倒忙

其實除左thor同sw
其他人對住冇石嘅thanos都傷唔到佢

標準答案,starlord係用黎導向奇異博士見到贏果個宇宙
理論上佢係助緊攻

starlord 係mvp喎

不過係反派既mvp

im單挑果一滴血唔係傷

今集唔係starlord出黎搞下gag緩和下氣氛 成場一定好陰沉下

又有道理喎

見到大家一路討論thanos 有無手套同真正實力
我反而覺得thanos自從連頭盔都除埋之後無認真打過
臨尾連俾thor重傷都唔care

Tony打thanos個一拳流出黎個d啫喱黎？

同意,佢根本唔係殺人狂魔呢點都幾清楚下
如果佢要殺人,美隊wakanda 果度佢唔用石團滅復仇者都得

banner先係gag王

根本就係
其實連重傷都冇
佢叫打頭個時中氣十足
由頭到尾都係為齊石冇care過啲heroes

唔想記起nebula 每次見到佢就諗起佢成身機械配件係當初受左幾多苦先生還到

扣一血囉
改下字眼
一齊上都打唔嬴佢 得未？

佢家姐好錫佢

基本上Dr. Strange 睇曬成個復仇者聯盟4嘅內容

佢又啱嘅，tony出哂所有技先傷到佢1滴血

冇石既應該扣到半格既

唔合理既位係幾多

但呢套同最近既ready player one一樣

拍得太精彩，犯駁位係睇到但唔會太介意

真係用巴打個構思拍出黎應該好好睇
同埋都好合理

打輸比gamora一次就將個身斬一忽變機械
為左令thanos認同自己不斷去挑機然後不斷咁輸
最後發現thanos由頭到尾都冇望過自己一眼

物理系邊個高攻過im同hulk
Ds連ebony都打唔嬴
所以根本搶到手套都會輸

好似 infinity war 流出嘅拍攝照本身有 Valkyrie，可能頭 part 俾人剪咗

聖石唔係個個都用到
之前有講星爵要4個人一齊先頂得順粒石
美國隊長之前粒空間石仲送撚走埋紅骷髏

之前係唔係話巴哈有流出劇本？我想睇

Vision = Samsung
made in 泡菜
跌一跌就壞
拎去整又整唔返
分分鐘連Back up都冇

其實都講左好耐
比你拎晒D石用唔到都係會比THANOS打輸
仲有可能激嬲THANOS 真係打死你

Thanos性格上分左兩個階段
就係攞寶石前後嘅分別，心靈昇華嘅過程
之前係一個軍伐，而家自命半個神
就好似一個人聽開kpop轉口味聽古典咁
聽k pop唔會用膽機，聽古典亦唔會跟住唱
所以當佢攞到第二粒石就卸甲
代表佢已經唔會再用之前一套做法
強者追求更強，佢追求用寶石之力完成大業
生死由隨意機率決定，不屑再濫殺無辜
就算星爵嘴砲挑釁、俾復仇者好似烏蠅咁纏住
佢都盡量唔殺，其實係君子同固執
人對自己有要求，你未必理解未必同意
有錢人都可以勤力工作，靚仔唔一定周圍食女
我認為性格塑造合理

我攞個外掛爆你甲鎖你紅血你咪又係得個走字
佢本身就係個外掛 所以之前兩套戲咪好好抽 因為係打人
佢依家俾個更勁嘅外掛鎖 又係打外星人 咪弱囉

黑寡婦依家好廢咩 佢戰鬥技巧有 膽色有 又有腦
唔明你攞寡姐比較係咩事

好慶幸唔係主角靠穿越時間贏

玩太多穿越時間既話真係會搞到咩都係佢講哂咁，冇哂緊張感
唔想好似d漫畫咁成日死左又可以返生

唔可以手揸
但應該可以用到

俾佢知你幫佢搵曬，佢仲開心
直頭邊度都唔使去，直接過來搶

放心
唔會
亦都無人期待呢啲野

擺落iron man 個爐心度

反應爐先啱

Agger

GOTG咪話有班人圍圈都頂唔到power gem 死哂

之前訪問 Zoe saldana 暗示咗 gamora 會喺下集出現

???????? 未來人？ 你睇左part2 ? 依家9成人都估佢會穿越時間喎

Ds學左魔法冇耐都已經用到time stone

搵到打爆佢都得既
唔打爆vision同dr strange個粒都好錯

不過套戲好睇就由佢啦

所以先唔似係

overload

漫畫終極劇透：
個手套最後係比某個英雄搶咗，完！

就算打爆d石
thanos都可以靠自己去滅半個宇宙
時間要耐d咁解

放心 呢個世界仲有好多真marvel fans
我自己就好期待avx 鳳凰團水滅復仇者

我唔記得最後睇太陽個時佢有冇手套，我諗係好似龍珠咁，你集齊後再做咗你想做既野，就會冇咗威力；所以咪曬色囉；所以下集會係九十年代，講點樣防止佢集齊批石，所以如果真係如傳聞合約問題、就除時 xmen reboot

成日睇d人吹水

搞到我都以為soul stone係地球

開頭thanos話有兩粒係地球
我心諗乜唔係3粒咩

Adam Warlock會唔會係avengers 4出？

講左好多次係得幻視果粒先打得爆

最後有
啲石仲用到

期待avx唔代表要咁編排
咁樣排等變dc

口講唔會

下集應該都係用穿越時間架啦

想問下呢
其實個手套既作用可唔可以話係執行使用者既意念
thanos想平衡宇宙 解決資源問題
借infinity stone黎快速搞店
手套只係一個載件俾佢發揮力量?
但係發揮力量既同時點解可以執行使用者既意念

sorry問得有少少1999

Should be GOTG vol 3

手套只係一個載件

真marvel fans

但會唔會呃鳩人就唔知啦

當有版權，要出到AvX都應該有排舖
我估最快都要avg4 5至10年後

依家個地球未必放得落咁多super hero
漫畫個地球係得但係變左做戲就未必

依家mcu個地球都未有mutant, 除非改到班X-Men 有日訓醒特然變左mutant, 唔係都好難搞

最易應該係另一個地球

GOTG vol 3遲過avengers 4出

好似無 佢上外國節目有講到

冇衝突
出係av4先

你到底有冇睇曬？

咁佢有天份 又有書比佢參考
本書都係D賢者研究好耐先研究到點用粒石 咁唔同嘅

但學左唔會改變DNA
Gotg有話凡人係拎唔到
Gotg2 Ego有話sl拎起power gem嘅消息全宇宙都知
所以我覺得拎唔拎到係天生
但用唔用到係後天學
Ds其實都冇用手惦過粒石
Vision sl ronan呢啲就係拎到但唔太識用

上面個位真Marvel fans 雖然而家有fox股份
但而家未用得xmen住嫁
唔好諗埋d小學雞劇情啦真Marvel fans

認同 唔係話一定無可能
但RB如果咁玩可能會好大穫
MCU本身就係一個新宇宙
一樣可以有人無睇過漫畫但鐘意marvel
所以唔應該定形跟漫畫等於真fans
其實MCU而家有好多新既原素
我上面既推斷係根據現時MCU既原素諗出黎
如果直接用新概念打敗返今集
係好難令到電影版既marvel fans接受

買股份 演員合約 應該分開

marvel開拍xmen 未必用原班人馬

一定reboot recast
除左deadpool

屌得好

你老味
稍為有啲智力嘅漫畫fan屎都唔撚想睇到任何Bendis揸旗嘅垃圾故仔搬上大銀幕啦 仲avx 真marvel fans

唔好講版權都未有
佢出phoenix呢啲都一定比人屌到核分裂

無啦啦彈一班xmen出黎真Marvel fans係咪收貨先
再講要加都加左F4先起碼融合度高過xmen

真Marvel fans

Avx同內戰2出晒名垃圾

講開F4
fox你真係比番marvel啦
唔好再reboot啦

睇左鬼佬啲影評post, 有一點好認同

有無人覺得thanos 喊果幕無乜說服力咁
翻睇gotg 都無鋪排過佢對個養女有乜嘢感情
係完全講都無講過有乜嘢感情

今集都係講下執佢返嚟嘅情境, 一樣無乜講到對個養女有咩深感情
去到喊果幕, 無啦啦突然講到要殺佢好掙扎咁

拍套喪屍版仲過癮

的確係夾硬左啲

佢有講唔係咁易打爆，
要有同頻率嘅人先可以分解佢，
緋紅係其中對Vision個粒有反應個嗰

冇 知黎做咩？

鋪排的確唔算多 係真係有少少突兀
但唔係無 gotg一直Nu都有話thanos錫佢
到今集 Thanos對Ga一直都好溫柔
記得Ga細個講既野 又送把近身刀佢
細個已經教授佢既理念同理想
又準備野比佢食 同佢講野唔似同其他人咁君臨天下
反而坐梯間好聲好氣同佢傾
捉Nu就分解佢 捉Ga比佢自由活動
所以係睇得出Thanos錫佢
不過愛係未夠鋪到

之前gotg有講

本身mcu已經crossover過xmen

重點係
infinity war事件後
happy先復出做返狼人

Thanos真係唔識野
俾我捉到Nu肯定晚晚同佢做愛

HELA，戰斧Thor ，四石Thanos
戰鬥力點排？

屌機械人

我都覺呢個唔係愛

我心諗，邊有人會期待AVX嫁

GOTG果陣佢的確有自稱Gamora係佢favourite daughter
但佢對Nebula咁樣 你會覺得佢favourite daughter應該唔係真係愛 而係因為最打得而鍾意

點解今集冇happy logan

crossover你係指maximoff佢2個?

Hawkeye

呢樣啱

果啲只係令觀眾覺得thanos係會manipulate人, 親手栽培手下嘅領袖.

佢一去到喊果幕. 完全說服唔到人佢有幾愛幾sad

演技

有無人覺得Thor喺Gotg船上喊得好假

反而Wanda真係好好戲

im套甲用咩金屬做 咁易爆

係wo屌，勇度係度可以輕鬆aoe晒啲怪

易爆

無得輸

用納米裝甲做的，其硬度比過往咁多代裝甲更硬更薄，
只不過Thanos 更勁+有埋power stone,所以先有咁大對比

算硬淨。

重溫

如果納米加汎合金會否硬淨

拍不拍得成/會不會咁拍/有冇人期待是3個不同問題

拍不拍得成》我都覺未必拍不成，始終2019 就到

會不會咁拍是種想法，作為看漫畫看左幾廿年的fans 想下都不得？同埋不是得我咁想，外國大把comics post 都話如果果鳳凰硬撼Thanos 會好正

有冇人期待就好明顯，由12月到依家，外國不斷有媒體/論壇出post, what next ? We want x men .

Avx 個故仔是有缺點，但真是好好外國fans 出post 想看 x men 同 復仇者在big screen 大戰

wanda喊得好真 嘴都震埋

打唔爆就屌Thanos廢
沒完沒了

我覺得im開發方向由重甲改左做便利性
IM1 d甲好似硬淨過IM3
呢集算係咁

green lantern

關咩事
睇下對手係邊個先啦

im放浮遊炮果陣差D補到左阿寶句對白

見有人討論xmen in mcu， 個人認為最快phase 5 先開始搞, 因為marvel 已計劃好 phase 4 而加xmen in mcu唔計版權都好麻煩
至於f4， 我就認為可能有類似spiderman合作 的surprise project, 因為James Murdoch 據聞想合併後做disney 高層， 有機會合併前已同marvel (disney)合作, 而f4 相對xmen易加好多同f4宜家對fox沒發展價值.

我淨係記得頭幾季同電影有關 之後就無睇了

記唔記得點解細妹咁憎gamora

F4拍2次都唔得
其實fox真係可以學下sony

開頭以為gamora 叫starlord 殺佢,係因為佢知道soul stone 要用最愛嘅人換,如果佢死左thanos就無機會拎到

鳳凰之力勁D定無限石

im 真係勁左好撚多
好撚正
反而dr strange表現麻麻
無咩攻擊力

好似類似呀妹每輸一次就改造佢一次，加上呀妹呷醋無人錫

應該只係佢知soul stone喺邊啫

我覺得太magical

我覺得分地球同外星兩條戰線幾好

本身諗住佢地一定buff隊長black widow 呢d角色

唔係用納米技術咋咩 納米又唔係金屬點整甲

D片段係邊到揾到
想重温番

如果係咁佢一早自殺啦
佢知道地方都可以一搏扮唔知
點知滅霸讀取細妹訊息

仲有滅霸偏心gamora

其實我覺得fox 同marvel (disney)關係唔錯, 否則gotg2沒ego而fox沒彈頭，legion同gifted（fox好似仲沒用版權同marvel換 xmen tv rights）

Thor最型嘅比

好熱血。正

有港女fd睇完話套戲爛尾 完全都唔明套戲，見大片就去睇 哩種人完全係垃圾低質

marvel disney pixar 真係業界三巨頭
至係碼未來五年都唔會變

starlord先係幫marvel搵最多錢果個
冇佢拍唔到avg4

乜柒都俾敵敵尼買晒

咪又係disney

三間都Disney

仲有part2 出年四月
導演話咁分part1 2唔係一套電影
所以先叫返3,4 第四集英文名都流出左 但係香港區未敢改住

其實bp頂唔頂到有石嘅手套一拳 ？

英文名係咩

英文名係乜？

咪囉 thanos打得贏hulk頂到thor整得爛vision
Im頂到已經好勁
今集終於似返漫畫Im feel
D裝備型到

Avengers : back to future

原來靈魂寶石個帶路人係紅骷髗
認唔出

英文名都未有

唔識唔好係到放流料啦屌
幾時有講英文title呀

幾個下集可能會講返嘅伏筆
1. Shuri攞到幾多Vision嘅資料？有咗呢啲資料對下集/未來Wakanda發展有咩影響？
2. Soul stone到底實際用途係乜？
3. 鷹眼同蟻俠做緊乜？
4. Asgardians死曬未？Korg同Valkyrie去咗邊？會唔會趁Heimdall Hulk Loki Thor拖住Thanos果陣偷救走咗一班人？
5. Thanos亂咁改時空秩序，有冇後果？用逆轉時空攞返粒Mind stone真係得？

錯 disney 只係識玩財技出錢 marvel 同 pixar 簽左約故事劇情不能參與，每套佢哋都可以分到5分收益，但玩具及園內角色版權歸disney 所有
disney 自己都有開戲，例如 let it go

見有啲人成日講Spider Man 會出2，黑豹會出2，所以變灰唔代表死，咁傷心做咩

但我覺得sad位唔係在於有冇死，而係大家見到對方漸漸消失個下，連生定死都未知，個個變晒灰個種絕望咁，不過最sad一定係spidey變灰前攬住Tony個下

屌 bucky都ca相聚左一陣bucky就化灰
下集可能Bucy番生跟住變ca死

希望唔會啦

認真係人都知佢哋唔會死
但係當你代入去個情景，睇住自己嘅戰友冇啦啦變灰，乜都唔知乜都做唔到，佢哋就咁冇啦啦消失咗，果下真係好絕望

無記錯Steven Jobs係pixar 嘅始創人

講要殺最愛既人個陣我仲諗住thanos會捉star lord黎迫gamora推佢落去
因為我唔覺得thanos對gamora有愛
純粹培養佢做宇宙最強女殺手

火影世界第一

咪撚理個ON9仔啦

一講推最愛落去已經知仆街啦 擺明就要推gamora但完全唔touching

新入post唔知佢乜水sorry

Last gif
用哂全力先扣到小小血

tony 套甲應該有power stone 級數咁勁
見佢個盾可以頂得住power stome 射線

算係咁。如果是mk50以前型號未必涯到咁耐和扣到血

所以我都無傷心
因電影公司不會斷自巳財路

仲要影住Thanos勁深情嘅眼神
心諗屌唔撚係呀

雖然話vision比偷襲
但會唔會太弱
係地鐵站後尾，美隊，bw，飛準打走晒兩個

點解pepper唔出場打埋？

因為Vision條友仔溫女溫到智商下降，
明明有mind stone都弱過普通人類

把刀有病毒，破壞左vision機能

（其實vision 太撚勁，如果唔咁寫都唔知點打 ）

今集唔係笑片

講係咁講
但隊長+bw+飛準打走black order兩個真係好大對比
Bw勁到我以為佢有打過血清

以前D甲廢撚到 im比人用手都切得開
今集食左粒月球都冇事

飛隼呀，飛準

頭一兩集都還可以，第三集玩量產隻隻紙皮做咁

又唔怪得佢地既
入場為左睇靚仔靚女唔係罪黎
何況marvel又唔係文藝片
如果唔清楚mcu個plan
個結局for呢d人真係會o咀
但希望呢d人係佔少數啦

連power stone都頂到好誇張 vibranium都未必得啦

當普通電影黎睇，相信對普通觀眾黎講都係一大突破，有幾可個結局係咁壓倒性慘敗，
今集avenger3 應該可以上十大電影排行榜

2張gif 腦海入面即刻出左首theme song

其實Dormammu夠唔夠Thanos打

之前我無貼呢啲
有無人貼過
代表啲咩自己諗

唔同次元
都唔知點討論

以導演嘅風格都係唔好靠呢啲估咁多嘢好

睇吓喺邊打啦

分分鐘又fake鳩我地

Dormammu: 又時間石?!

咁Thanos 有time stone
我諗 Dormammu都怕怕

吊追追下post又想刷多次
利申第一日已經二刷d

真marvel fans好期待紩

好撚型

係咁9叫
啲人點睇

外國係咁
依段最嘈,連套戲都聽唔到

跟本就睇唔到戲

嘉年華咁

仆街我望住條片loop左成十幾次

Tony：「我同你講，你再掟個月球落嚟我真係會發爛渣」

點解當初hela會話eternal frame勁過infinity stone既？

因為佢係要士兵

我覺得冇手套／有手套但得兩粒石既thanos 應該連hela，火神，ego打唔過

MCU FANS:屌你老母啊啊啊啊啊啊（然後期待4）
港女：下死曬嘅？咁廢架 爛尾

Im3

港女love bbq 合家歡
返去睇tvb 岩架啦

我上面有講過
不過RB點玩就唔知

黑寡婦 好似都係改造人，前蘇聯的特工都有打過針

好撚慘，避過左諸神的黃昏都係要比人滅族

個重點應該唔係要感動
而係話你知thanos 都有最愛

佢話要殺一半人係真心覺得咁樣可以救到另一半人先咁做

三個戰鬥能力頂級嘅打突擊 同埋本身兩個反派都有受少少傷 咁你要比實勁架
Vision俾人偷襲鎖外掛同血 咁當然係弱啦

多謝佢地貢獻票房 但係麻煩佢地收聲

改造都有分程度
韓國都有好多改造人，不過佢地個改造對戰力冇乜影響

有無睇漫畫既巴打知rune king thor 夠唔夠 5石thanos打？

屠宰Asgardian

好撚正

戰機都唔多隻但係勁多人打地戰係有少少膠...

啱啊...同埋會唔會係地下冇防護罩...
突然Wakanda就好似退化咗做冇vibranium先進科技嘅城市咁...

俾人笑bbq合家歡笑最多既marvel竟然出現含宇宙剷既情節

雖然仲有下集
但咁樣完結一套電影真係幾大膽

最尾title化灰個刻真係

侏儒族係放大左既侏儒，對人類來說唔係侏儒，對咩人來說係侏儒呢
個侏儒演員都好多戲拍過，廣告牌都做過，侏儒都做到大明星

So Dark, are you sure not from ?

反而想知佢將cosmic cube做成咗tesseract, captain marvel點吸能量逆轉手套

講起化灰title
又有諗過淨低最後兩個I
會唔會係影射緊兩個世界

飛隼黑寡婦呢啲打下兵仔算啦，走向打滅霸不自量力

同一把刀
比cap插左corvus glaive佢一樣企唔返起身
跟住三個打一個

仲有美國隊長算係咩普通人類

有無 開頭太空倉個段

唔想shuri化灰
希望冇

一個頭個個都話隊長廢，又話佢打兵仔算
而家擋到下thanos同black order又話人地唔算普通人
咁係既，咁佢都有叫打過血清既

結論:vision 扮傷射波

Avengers 4ays of Future Past

屌 可能真係似

不嬲係班傻鳩先話佢廢
同埋佢真係唔算普通人類嘛你笑乜春

我諗起之前復1 d人將佢歸納做bw，鷹眼既普通人

電影cap一定superhuman級數
點會係普通人

Joss條撚屌拍到佢柒下柒下姐
a1打後咁多套都似返supersoldier
同埋ca唔係淨係得個好打同大力

雷神3有劇情講雷神笑鳩hulk，話全地球人都笑佢係「stupid avenger」，佢好唔開心所以去到地球就死唔肯變身。

話因為打輸比thanos唔變身唔係幾解得通，hulk正常計應該係愈打愈嬲，avg2 iron man都擋過佢幾拳兼禁住佢係地下抵，hulk都係繼續發癲

um 咁如果真係連hulk都驚
即係thanos比iron man恐怖太多倍

咁樣解讀？

諗諗下 呢個規模嘅士兵如果係av1果啲槍兵
隊長一秒收皮都似

其實我幾 buy thanos

相比聖經入面嘅洪水滅世，thanos 已經遠比聖經入面嘅上帝 merciful

而且 thanos 集齊六粒石後，都冇用來行不義

睇Hulk表情係嚇親多過嬲
打Hulkbuster果陣實力接近對等 所以Hulk會越打越嬲
但打Thanos個實力差太遠

電影版連死亡女神呢個bug都改埋
下集唔知點打

我見外國有人咁解讀
因為hulk有左自己個性而唔只係隻野獸
見住聖域界d人咁死，加上面對一個堂堂正正同佢打的對手輸到七個一皮，心理上變得好驚，唔敢再同Thanos同佢班細打

漫畫版 rune king thor 定5石thanos好打d

Both
完
成班ON9有咩好爭

咁樣唔好咩？唔通好似香港人咁去左圖書館一粒聲都唔出好？

佢越打越嬲但無論佢去盡力量都點都打唔低Thanos 所以佢就驚（佢從來未試過咁）
更加顯出Thanos既強大同英雄既絕望（因為過往咁多集都係 we have a hulk 就打到啲反派仆街，但今次呢招皇牌都冇用...）

有無興趣去紅館開棟篤笑？

咁樣好好咩？嘈到仆街 係到吹口哨
小小野都叫囂
你鍾意咁樣你就咪撚係香港睇戲
香港文化亦都接受唔到咁樣

Cls嗌下歡呼下唔係唔得，但都唔係嘈到街市咁掛 可能有文化差異啦

去鍾意全場口哨架

一定係rune king thor 5石thanos應該king thor已經夠抽

港燦就係該嘈嗰時就靜
要佢靜嗰時就嘈嘈閉

你地係認真討論緊5石定係唔記得齊石係6石？

我真係講緊5石

感覺上最勁個堆都化哂灰 得返雷神一個點打
定係captain marvel一個救全家 但係咁就變JL 唔慌好睇

oh 記錯 6石thanos 先岩

咁rune king thor 定6石 thanoa 好打d

未睇呢集之前最憎DS
今集加哂分

點解憎佢

IM3真係諗起就嬲

做咩憎DS

6石
利申：唔識

純粹覺得佢懶型同唔係好勁
我錯了

視乎邊個係嗰個故事嘅主角

想睇角色實力可以睇返舊登依個post

美國隊長都係圓盾比新盾好用，比我係隊長都會叫班力架造返一模一樣的釩合金盾重好，
圓盾可以飛，撞開人都快啲
新盾好似地鼠咁

造唔返，圓盾是獨一無二的

岩岩重睇番美隊３，唔明點解 Zemo 搵到幾位冰凍狀態酷寒戰士要殺左佢地

放佢地出黎搗亂殺埋美隊、Stark唔係仲好咩

呢集呢個與其話盾 不如話係拳套仲好

放個5條super soldier 出黎的話，好大可能會令分裂左既avengers 團結番，

令佢地分裂既報復大過就咁殺佢地

佢話過再強ge人都贏唔到，但如果內部分裂就可以

奇異博士比Tony 更似復仇者大哥，地球有咩事第一時間通知人又即時傳送成員去做野，能預知未來又法術超強

我覺得應該計點好D，雖然佢果種可以話分類

美隊咁，雖然只係強化人但智慧又高
Hulk就好有力量韌性但０智慧

唔係應該同火影有關咩

Ca係靈魂純潔 唔係智慧高

一單還一單，Captain America 3: Civil War 都唔似火影，
但係今集 Avengers 3 好多位都令人覺得似⋯⋯

射出黎嘅能量姐
點解唔得
Gotg power stone爆個下都只係大型啲嘅爆炸
Vision射ultron都要三打一

等佢用ironman幫佢整的新盾

唔撚好再回芝士壽司同佢講火影呀仆街!

三打一果到擺明係畫面效果啦 Hawkeye一支箭都搞得掂啦

總之呢個係啲石嘅低級用法囉
擋到唔奇

Btw如果power stone輸出夠勁打唔打得爆vibranium

夠啦
Corvus支矛都穿到vision
不過thanos冇心殺人又另一回事

Show Blocked User - 芝士壽司 )

三刷了

咁點解見之前唔知邊個話五大神都唔夠打

邊個再回芝士壽司邊個就要罰睇火滾撚樣疾風傳十次
小提示: 新入黎巴打請block佢, 唔明睇第一頁

因為劇情需要

見上面有人講AVX，其實可以用漫畫早兩年兩個平行宇宙相撞個大事件咁出，大概好似係因為唔知咩原因令平行世界之間個墻壁變薄攪到兩個地球相撞，所以最後兩個漫畫版本平行世界互片

電影可以改做亂用六石令MCU撞Xmen世界，之後出AVX，當然現階段都只係純FF可以咁出

Thanos會唔會係小丑之後最有吸引力嘅反派
同埋話就話佢係反派，但有血有肉
憎佢唔落

以效果黎計, CA新個手盾可以keep
最好可變成IM果種需要先用nano tech整出黎咁
平時就照用圓盾, 個圓盾飛左出去遠攻時,
就改用手盾近身打幾野先

咁樣好睇咩

黑豹果個呢

Immigrant Song已經係雷神Theme Song
佢落返嚟地球開大個吓，個腦自動有聲
Ahhhhhhhhhhhhhh-ahhhhhhhhhhhhhhhh, ah!

點解咁少戲院上IMAX

索性叫力架or im 整套甲俾佢 淨係用盾咁單調

早幾個POST就係咁叫DS斬THANOS隻手
近呢幾個POST就係咁叫XMEN亂入
真係照你地諗法拍好睇咩
AVX出晒名垃圾

撞埋去dc世界 同德叔聯手

俾黃色件黑豹衫佢仲好啦

Thanos 真係好正

我都鍾意Thanos,不過會排MCU個Loki先

只係話如果迪迪尼真係想mix兩個系列可以咁出，事關兩個漫畫版本都係咁mix埋一齊，好唔好睇就另一回事啦

我個人覺得Loki多人鍾意唔多唔少因為Tom Hiddleston靚仔加好戲
當然佢個角色都寫得好好，令人又愛又恨
但今次Thanos完全靠劇本

所以我先話MCU個Loki
Joker就角色設定上就正
Thanos無睇漫畫唔識

你真係好撚煩

個陣睇到我起晒雞皮 真係型到爆

Title可以用
但個故仔要寫過
但xmen要入mcu起碼phrase5/6

睇返AVG1呢句
Tony Stark: If we can't protect the Earth, you can be damned well sure we'll avenge it!
今次真係保護唔到地球
下集終於有得真正做Avengers

Taika Waititi拍一集就幫柒足兩集個人電影+一集Avengers洗底
之後羅素兄弟再用一集幫雷神塑造返"神"出嚟

The Dark Knight 既 Joker 好明顯睇得出佢係癲，正邪分明。
Thanos 就好難話佢係壞人，avengers 3 D人要打佢／阻止佢既原因唔夠強，所以Thanos今次係實力＋背後理念都係屌打avengers。

如果下集avengers要反敗為勝，用口遁打Thanos會比較可行

下個post #1真係要紅色大字寫咪撚回芝士壽司
係咁提啲人都係盲鳩左

申請左入紙迷雷

唔明點解真心想搞事但又要扮哂討論

Thanos 自己出馬咁快就齊石
之前派Loki, Ronin, AVG1成隊軍隊 搞左咁多年
一粒都攞唔到

今集成套戲過左幾多時間?

攞Soul Stone, Time Stone, Mind Stone 肯定係同日(最尾佢同Wanda 講話佢今日失去左好多)
可能連Reality Stone 都係同日, Knowhere 收石撞正GOTG, 同一日逼供Gamora同去埋Vormir

其他時間:
Power 同Space Stone 應該只係相差幾日(Thor 係咪有提Nova 早幾日先俾人搶石?)

當Thor 遇上Thanos 俾人打殘個日係Day 1
同一日: Ironman 上太空船, Thor遇上GOTG>出發去Knowhere

唯一唔清楚就係Ironman 同Peter 上左架飛船幾耐先到Titan

會唔會ff太多

第4我真係諗唔到

其他都有諗住會有

咁其實
一日呢個概念離開地球可以差好遠架喎
不過佢都係快手架啦
一集齊石

可能搶Power stone用左好多時間 之後拎到第一粒對於佢黎講自然好易拎埋其他

我覺得dvd會有先達俾人陷球剷

今日睇左，咁多條線但係無俾人覺得佢趕收工
但係死剩既都主要係一代既人(cap, im, thir, bw, hulk)
二代(spidy, dr strange, 黑豹)差唔多死哂
呢個安排係咪有特別原因

有左space stone, 交通時間接近零，係要花時間搵石頭持有者晒時間，
同埋高手過招多數兩三分鐘就已經分出勝負。
所以今集可以係一日內發生既事

唔知 但兔仔都冇化灰

機械人阿妹都無

覺得佢係plan咗好耐
查清楚大部分stone所在地
制定好戰略
再等到Space Stone離開Asgard少咗保護
先一次過出擊搶石
所以佢先會咁快齊石

岩先3刷左 下面呢段想討論下：
泰坦星，im岩岩打到thanos擦傷少少果段。我都幾肯定係因為尊重tony stark所以佢講左句地球有一半人唔洗死。（根據之前巴打講，佢撻手指滅一半人係全宇宙計死一半，唔係每個星球。即係地球絕對有機死撚曬）所以我覺得地球淨係死一半要多謝ironman

仲要咁岩odin死左

用地球時間睇都唔係過好耐

1. Asgard船被打爆 > 2. Hulk 跌落黎 > 3. 第一個donut到 > 4. Sw 睇電視 > 5.回home > 6. 去Wakanda > 7. 大軍到

全部都好似駁得好密下

佢屠殺先達星果度個心毑左一下，但可能會出richard rider

但係vision 同 sw幽會係夜晚
唔同去到wakanda有時差

EBONY MAW隻冬甩蒲頭係紐約日頭
VISION比人襲擊係蘇格蘭夜晚就來無火車

到佢地去到WAKANDA大戰

我諗都應該係兩日內既事來既

年幾兩年前已經有傳Loki, red skull會出場
D人估會唔會係做埋Thanos跟班
我心諗有冇咁多人出場呀個故事點收科
真係好似發緊夢咁

WAKANDA係非洲 印象中係尼日利亞附近
其實都係GMT+1
同蘇格蘭應該爭一個鐘ONLY

LOKI點解一開始就要送死
明明醒目仔黎應該知咁死硬
最尾好可惜star lord同黑豹都消失
搞到下集剩返又係d舊人
btw都係睇唔慣依個蜘蛛仔,太依賴tony

睇完第2日真係冇心機做野

唔關事， 之前gamora 個星球佢將所有人分左兩邊跟住殺晒其中一邊就收工

有space stone慳返好多時間

你知唔知咩叫納米技術
你以為納米係稻米一種？

可能知自己手多拎左粒石搞到全船死清光所以想殺左佢掛雖然知冇可能

Proxima Midnight 點解唔死得靚d
其實係咪無死

係復3上，依2個場景佢一定唔止得2粒石，會唔會復4係令佢拎唔到咁多粒石而最後反敗為勝？

好彩唔係你拍戲姐

撞到爆開哂
Black Dwarf都係

岩岩睇左imax
覺得avengers 3好睇啲
呢集有啲中二+童話故事

avengers 3 咪係宜家個套

你訓醒未

你坐左時光機？

做乜9

佢睇左A4掛
未來人

係咪講美隊3

樓主個名

上面人用左時間石

龜頭小嘴巴打

納米係單位咋喎

2囉
2個辯論比賽

咁睇av 2應該係你拍

因為唔係佢偷石
佢族人就唔洗俾人（咁快）滅一半
所以佢果刻好想殺thanos

睇完好唔開心

Spidey仲係太嫩
咁先可以比佢喺phase 4成長

Civil War 打鬥場面少好多，而且佢地打交既原因有少少小學雞，比人煸動兩句就打到七彩。

反而今集 Infinity War 就正好多，世界觀去到宇宙層面同埋每個角色既描寫實在好多 深刻好多。
至於中二病同童話故事 唔係好明你指咩，Thanos 對養女既親情其實係寫得唔錯架，令Thanos唔再係一個單純既壞蛋。

明顯係Trailer fake 9人

Civil War 打鬥掌掌到肉好正WO,原因就為報仇無計~~

有冇記得有一集唔知邊個講
Son of Odin
跟住有條友佢 so of a bitch

咪雷神3

居然有線上看了

其實今集主角係Thanos 所以都算bbq end

Groot 部遊戲機電量咁勁，唔會無電

我imax 3D 同2d都有睇
係開頭hulk 與thanos打時2d 好似清楚啲

你知唔知乜野叫bbq架
人肉叉燒包黃秋生做主角
如果結局佢消遙法外
咁係咪仲叫bbq呀

Groot 今集有用過starlord. 好多
幫手做埋個stormbreaker

叫雷神幫佢叉爆電

由個主角角度出發咪係囉
唔通Thanos做主角 但佢比人打殘叫BBQ咩
用下你個發瘟腦啦柒菇碌

咁撚快

你未習慣啫 一開頭連字幕都睇唔清

唔好意思
想問下Ds件斗篷
有無爛到？太快睇唔清楚

又binc

睇完有啲失落
幾時先再有avg4

加多半個鐘
Double 票價其實唔會減低吸引力
全世界都係會狗衝去睇

不過諗下坐入戲院睇戲睇3粒鐘
諗起都癲

邊個講？

thor

咪thor...

guardian of the galaxy 2最尾Kraglin繼承咗Yondu個頭同支箭，今集冇咗影

出嚟做炮灰 ？

4膠撚到我起晒雞皮

如果連埋AOS睇今次個event，會唔會有機會係AOS果個地球係earth 1，即係：
Earth 1- Quake 爆地球
Earth 2 - Kree invasion, aos 返去救地球
Earth 3 - AVG 3 event

你兩個個名

Thor鬧Surtur?

4 真係好撚柒
好彩唔係仔你寫劇本

成套野其實好多反駁位

1.Heimdallr 用盡最後法力救hulk 已不是救自己的王子

2.Dr Strange 一直監視外太空同維度威脅， 但個樣不是好知thanos

3.Dr Strange 用咒語找到Odin 同tony, 但找不到vision , 兩者什至是一齊有聖石

4.隊長又不是狼人同daredevil 有超感知力， 佢找人仲快過有衛星的iron man 同至尊法師

5.Scarlet Witch 在av2 有讀心同感知力， 但vision 粒石閃到好似咸蛋超人咁佢都話無野

好似過份咗啲

啱呀 納米係單位
咁你知唔知咩係納米技術

屌唔講都睇唔到

Thor應該屌打

我只係印象中記得tony提過納米技術，我可能記錯 但納米唔撚係物質請問點拎嚟造甲

我覺得加15分鐘差唔多

7-8分鐘講THANOS+BLACK ORDER打柴達星，咁又可以補返BLACK ORDER太廢既不足

另外剩低講THANOS佢地上雷神首船，雷神初戰THANOS同埋交代返女武神石頭人

1. Thor唔洗佢救

2. 外星人好似唔太關佢事？ Asgardian成日黎佢先有record

3/4.
搵vision? Im嗰邊都未正式搵過
Cap應該一路都知sw同vision 有野
亦可能只黎搵sw, 順手救左vision

今集好似冇乜印象有影到頭盔入面Tony個大頭

有啊開頭好多

依個蜘蛛仔做得出個種高中生既味道 樣子同把聲都好稚氣
驚自己做錯事乜都同tony講聲 問下佢咁 咁先係蜘蛛仔個人設

罰佢重睇 明明泰坦星果段大把

話說Valkyrie同石頭仔係咪都死咗

Krog個角色好趣緻

4. vision斷佐同復仇者聯絡去搵SW
當時又一直無事發生
iron man先無刻意起佢底

而隊長陣容一直有私底下交流
HULK一打比佢咪坐戰機去救人囉

想象一下件甲係由nano scale嘅金屬好似砌積木咁砌出黎，可以reprogram做唔同樣去整武器

雖然個位人兄就咁講納米加汎合金
但係好明顯係指納米技術同汎合金混合應用
你係真係唔知納米技術係乜定只係捉佢字蝨
後者嘅話就當我真心得濟我自膠

今集真係好多無追開ge人睇

我覺得Loki送死可能係佢知道Thanos要殺佢/阿哥是但一個
佢明知自己打唔過 所以留阿哥(國王)條命
希望遲啲有希望

好明顯係後者 當我理解錯果位人兄講嘅野啦

再次溫馨提示：
Block左個芝士壽司佢
唔明自己睇下第一頁

巴打中學冇讀過phy？

呢個係其中一個懸念
因為雷神話自己死左一半同胞
開頭畫面都唔見隻石頭人同女武神
所以好大機會俾人打之前就著左草 留低thor hulk 同loki

星期六日推po仲慢過平日？

Guardians of the galaxy 變左 Guardian of the galaxy

讀過1年無教過納米喎

成班出晒去yo女

彩虹橋係乜黎？最後thanos傳走左係因為手套力量還是就係彩虹橋力量？

無辦法，今集集合左過去十年marvel電影既英雄，
所以無睇過一兩套前作都好易唔明發生咩事，
不過都無電影試過咁厲害，可以串聯晒咁多套電影黎拍，
今集avengers 3實在值得再三觀看

空間寶石力量傳走
泰坦星上面thanos講過撻完手指之後想搵個地方靜靜咁坐低睇日落

睇預告就覺得點都係avengers 個個都係關鍵人物, 特別係Captain

但係最重要既其實只有Thor, Gamora, Dr Strange, Ironman
Civil War 好多重要角色到呢集都係打下爛仔交冇咩作用

你可以當彩虹橋係一條光束可以極速傳送你去任何星球

平日「扮」工時間先多人推

硬係覺得呢個分身黎

出到場算係咁啦 唔通要隊長單手打撚爆thanos咩

係度瘋狂洗底

阿哥，得罪左你D咩？洗唔洗係咁追殺我？

有怪莫怪，細路仔唔識世界

唔洗phy
就咁Science 定常識應該會教scale

屌Thanos老母

中學phy應該唔會教納米技術架喎

我理解到係scale問題，只係理解唔到'納米'點樣用嚟整甲姐

你應該冇睇過雷神系列
但你google彩虹橋三隻字唔係仲快過打成句野出黎等人答咩？

好撚狗 重要扮可憐

彩虹橋咪類似連接橋/傳送門咁上下嘅野
之前主要用黎連接Asgard 同其他地方嘅橋樑

代表啲咩 認真唔知

佢捉緊人字蝨
唔洗再理

Fans早幾日睇哂啦
又有qna

我一早就明喇 唔洗再同我解釋 當我一開始理解有問題啦

睇到好撚想喊 好熱血啊！！！！！！

Hulk又唔係asgardian，無理由要一齊死，同有個鏡頭係雷神望左一下heimdall
其實ds唔係全知全能，強如heimdall係雷神1都睇唔到loki點外人入黎，所以有盲點係正常
Cap同vis一直有聯絡
Sw似係知有事但唔講出黎，廢事擔心

如果出埋隻配樂 呀丫呀～～～～～丫 呀丫呀～～～～丫
會仲撚熱血

補充： 雷神Thor 1 、2 、3 集都不斷有用彩虹橋，好似搭巴士咁返屋企。
不過彩虹橋無 Thanos 手上既Space Gem 咁快同安全，可以比喻 Space Gem為隨意門，彩虹橋就係黃巴士（會有機會跌出車外，可參考Thor 3: Ragnarok (2017)）

其實我唔係有心 只係佢一開始講'納米'加'汎合金'搞到兩樣野好似差唔多性質咁

你唔回我你連字都唔使打。

Im 1班卒仔同boss 完全唔係Im 3 既level

正常比人感覺之後啲甲好廢

好野好野 第一次見人咁答

垃圾

你地唔好咁惡阿
轉個頭就會有人出去話marvel fans好自大
少少野都唔教人

伸手黨嘅極致

我好想知Hela 其實同 thanos嘅級數係差得多唔多
好記得雷神3入面Hela見到粒宇宙魔方都係講咗句not bad 就廢鬼事理。
個感覺係佢已經知道宇宙上有啲咩最勁嘅武器，佢本身嘅實力已經凌駕呢一切。
（冇睇漫畫9噏）有錯請屌我

點解THOR d子民死左咁多仲咁勁
雷3唔係話THOR力量來自於人民咩
佢家姐力量就來自於個地方，個地方比人毀左，佢家姐就收左皮
點解雷神d人民死曬，佢仲勁左？

呢個我地都想問 佢話有一半阿斯嘉人未死 但仲勁過全部響度果陣
唔知係咪佢神力覺醒左

果粒係space 唔岩佢用

Feel 到Tony 同Peter 之間個種慢慢發展既父子情

加埋tony 一開頭話想生仔
想叫聲tony 做爸爸

生埋我出黎先死呀，想分身家

有新神器

D子民要瘋狂扑野中出, THOR先勁

幾好丫模範伸手狗可以拎去貼堂

佢算唔算正

#我們都是阿斯嘉人

thanos 好過bane 添

starlord其實好勁

Nolan兵

rocket成岀戲比Thor叫兔仔都冇駁過佢

成個捉thanos plan佢諗

點解會造唔返？
當初唔係tony老豆整嘅咩？

意外溝出嚟，整唔返了

好彩冇跟漫畫做Death隻兵

Gotg2佢nice左好多

*之後

雷神岩岩先死全家+一半族 仲同佢嘈咩唔通

但thor+ loki+ hulk 都唔夠1 石thanos 打

rocket就算入人叫做食屎狗 都要骨一聲吞左佢啦

唔再做asshole

落到地球都仲係想要人D手手腳腳

成個gotg最鐘意佢
但其實gotg個個都好likeable
本身只係鐘意唔算好愛gotg 睇完avg3之後更加鐘意佢地team

猴王

見到佢著到咁出街
真係好引人犯罪

鍋勿先都有望實幾秒

鬼妹應該白虎

三個都係disney.....

我都覺得係因為Hulk本身係地球人 冇理由一齊死 同埋Thor嘅性格係唔會比自己走先
加上話曬都係神 可能都係賭Thor死唔去

可能佢知Thanos 但係唔知佢想點
甚至可能佢知Thanos要搶石 但係唔知佢要搶全部
或者佢未準備好Thanos嘅來臨 Thanos就黎咗

我覺得搵Tony係因為Bruce果下諗到要搵Tony 所以先叫Ds搵佢

Vision果下可能sd咗message比隊長佢地求救 不過依個的確係bug位...亦有可能係隊長佢地見到有事發生特登係紐約等定

佢讀心但係可能讀唔到石
石本身係神石 太複雜讀唔到又有可能 真係冇嘢諗又有可能

係咪無交代過無限手套第1粒石係邊度得返黎?

BC肯定唔會望

好，block，單機啦你

無咗圓盾好無隊長feel

各位記得間唔中貼下
下個post我一定會放係Q&A前面

各位記得討論前Block柒左芝士壽司(#43575)

點解?

因為佢一開始係咁拉火影忍者落IW到

大家叫佢收皮又唔肯停

係到死雞撐飯蓋之餘
重要扮哂被迫害

後尾重要係Post到貼假Q&A

除此之外
佢重會瘋狂洗底 扮哂會正常討論
唔少新人入黎都俾佢呃左

呢啲阻住討論既仆街唔block
真係對唔住自己喇

啱啱同場隔離幾條女煩到仆街

有輕輕提過，Thanos首先去左Xandar殺晒D人搶Power stone

Power stone 係銀河守護者1 結尾主角starlord 交power stone 比 Nova corps 係Xandar守管

Today, Infinity War scored the record for the best Saturday ever with $80.9M,which is 16% ahead of the previous Saturday record owned by Universal’s Jurassic World ($69.6M, June 13, 2015). Today marked a wonderful -25% ease from Friday’s $106.7M (including $39M Thursday previews). Back those previews out of Friday ($67.7M) and today was +19% over yesterday for the Disney-Marvel title.

北美週末票房過左8000萬，超越侏羅紀世界紀錄
應該好快就可以去到一個正義聯盟（JL）單位

黑豹都就黎兩個JL
今次應該有3JL啦？

註：1JL為6.57億美元

皇后 今集點解唔見你既

講起嚟bucky支槍特別野嚟？
佢都想要
但印象中佢啲槍係用完即棄嘅量產型嚟

MCU答案: 去左收集情報
真實世界: 去左拍老迪既黑人主題戲(好似係)

[MCU] 復仇者聯盟3 : 無限之戰Avengers : Infinity War 劇透討論區 (13)

LIHKG @ Android

我就覺得係純粹係hulk 最近佢，所以就傳佢，冇諗咁多

直至27號全球計都2.8億了
今次目標最少都要破到 鐵達尼號
香港目標就破啊煩達啦

講真，連n年前，集集都出過既橋都唔識，係有d 過份 仲串77咁

以個套甲出到咁多武器..已經開哂掛
盡哂力

仲未過星期日 jl 元敗

應該去到佢既上限喇 美隊再同佢隻抽應該都唔夠打

我諗今日既票房都以經1個JL

屌你票房幾時變左用JL做單位 因為JL太廢要笑下佢？

拎對家做好正常

好期待nat同bruce互動
點知得一幕
兩年呀仆街

準備第三次

咁搵一個Av做單位啦 27億

有0.8個AV都當嬴

正義聯盟幾時做左單位

其實今集black widow 同Captain America 一面到 Banner時，D眼神怪怪的，唔知係咪三角關係？

Ca有13了

DC又贏

衰感情用事就係因為呢班英雄真係好有人性

最初DS同TONY大家咁鬥嘴話係死就死..唔好救
最後都係大家經歷一齊戰鬥先唔想佢個拍擋死

所以個結局係好沉重, 唔係話打唔贏ge..但輸左身邊個拍擋你又捨唔捨得

Captain Marvel 其實係咩黎關於咩？

90年代 詳細google好過

一個宇宙級既super hero

係 好想瘋狂入戲院睇多次
睇完套戲鍾意左Thor好多
btw首歌叫Immigrant song

烏木候：你明知唔夠我打仲黎救你朋友？

im : 佢唔係我朋友 救佢係出於尊業

最後大家都惺惺相惜

有時見到d評論真係幾好笑

冇計 要為屌而屌先突出

重睇啦

好明顯乜都無睇過
彩虹橋出左幾撚多次呀大佬

2分都比得落

Thor 1, Avengers 1, Thor 2, Avengers 2, Thor 3 都有出，有興趣可以睇番舊作啊
不過最好睇都係今集 Avengers 3架喇!

唔知有冇數漏

其實有冇機會出碟個陣改改佢
有埋首歌就真係

諗起雷神3 彩虹橋打交 雷神從天天降 之後丫呀～～～～～丫 呀丫呀～～～～丫

睇到第一句都笑死
以反派為奸角

嗯.... 其實witch 同 vision 在Scotland...
另外其實.widow 不補句 你又話大家戶相照應， 但你又冇聯絡， 都無咁怪
Witch 再回番 widow 我想有少少私人時間

Vision 同 witch 內戰後處身兩個幫派， 好明顯是背住各自陣營私自走出來幽會

唯一解釋是隊長變左漫畫入面的iron man 小人設定， 在隊友身上暗中裝追蹤器， 如果不是佢無可能咁快locate 到witch

隊長又不是有心靈感應同超感官

唔講都見唔到

無乜chemistry
唉點解唔ship romanoger

好心d人唔識睇 唔知d來歷 /經典位
唔該至少由08年im1睇起
唔好成日問問問

基本上marvel所有勁野都係撞彩整出黎
好難複製

原來係咁

就係撞彩整出黎先勁 仲硬過純汎合金

中後段其實係講緊黃子華

佢係咪唔知已經分咗上下集
同埋佢呢十年真係冇睇過其他Marvel戲
Thanos呢條線鋪咗咁耐

係咪得我一個覺得個結局好突然，又唔知想講咩，草草了事

係 得你一個

語帶相關

你再回味下就會有唔同撚法

如果加幾幕慘bgm
影住個世界大亂，冇死嘅復仇者一臉絕望
Tony返黎地球話”我地未輸”
咁樣會唔會好d

你想點結局

動機描述得少=垃圾
動機描述得多=拖慢劇情進度，垃圾

英雄贏Happy Ending=公式化，垃圾
英雄輸=唔完整，垃圾

咁你認為點拍先至滿意? => 我而家做編劇?要跑得快過隻馬先可以評馬?

我覺得會

回味多次都係一樣諗法
學上面張cap圖咁講，好似睇睇下俾人熄機咁
分上下集都唔洗好似a,b片咁cut法掛

而家marvel太勁
個個都想有份整死佢
到時佢真係死左就可以做先知

我覺得會好d

可能巴打你睇開marvel都鐘意大團圓結局 接受唔到一套奸角贏

片尾d人咪揸揸下車變灰囉
Nick fury 都變埋灰 仲唔夠慘？
Im 俾人打到甲都爆，都未平復心情
仲有Tony 用咩返黎？

我接受到奸角贏，但接受唔到cut成咁

似係專登死淨avg1班人

標準答答：雷神有彩虹橋/機械妹識揸太空船

其實片尾music都好慘情，
最尾彩蛋Nick Furry消失個場景，D人都算係世界大亂，不過D人又算係比較和平咁消失，
Tony未有方法返黎住，而且岩岩先睇住所有隊友消失，

Title變埋灰
彩蛋之後個句給左Thanos will return
咁重唔夠絕望？

有啲人係要tvb式咁乜柒都開口講出黎先得
唔識意會

成套野個感覺柒晒，睇少啲動畫啦

芝士壽司都幾多野講 我未完全封鎖佢 成日見到佢響度講野

1001

TVB到
仲話好啲

咁多套都係依種風格啦
爽片黎咋，扮咩高深呀

佢真係博啲傻鳩冇睇username

花生片都唔等於一定要公式

無計 多人睇就咁，通當第一水就係由08年開始追mcu，一係就本身marvel fans，會熟哂人物關係，細節位etc，之後第二水就係人人都講，ig fb之後走去睇ge人，平時都無留意，之後問問問

Phase 3開始都轉撚晒風格啦

係 佢地兩個的確好friend

同意是但傳一個 佢都傷到起唔到身又嗌先靈又盛chur埋啖氣

唔等於一定要公式係岩
但唔公式都唔等於佢唔係草草了事

動機描述得少其實真係萬能key黎
有人話呢套動機描述得少所以連英雄片都唔合格
但究竟邊套英雄片反派描述得夠佢足夠滿意呢?佢又答唔出

我唔係話心理描述唔重要，最好佢畀多半個鐘時間專講Thanos back story
但事實係套戲得兩個半鐘，呢個有限時間入面唔只Thanos，係近乎每個主要角色都有佢嘅情感推進
而呢個情感推進係sum up 哂咁多套電影入面該角色嘅刻畫，足見Russo Bros對每個角色嘅了解
咁都唔叫精彩我真係無話可說

重有呢套戲根本就想帶出個種慘烈
點解死都要加啲公式正能量
啲同伴死咗一大半最重要係連Peter死埋
Tony重邊有心情同你”我地未輸”
幻想吓個畫面都覺得柒

咁點解美3 黑豹整得花個盾

咁佢又加d公式笑位落去

首先巴打都幾多錯字
唔記得係邊啦sor 係我錯
不過我諗其實係SW身上裝咗微型接收器都唔奇怪 始終SW特殊身分同能力 係好容易俾人偷襲
佢地講過用「兩年偷來的時光」 我估其實隊入面每個人都知佢去見人 大概估到係Vision架啦 所以一早偷偷裝個信號器都唔奇怪

幾時草草了事

草草了事？
跟本套戲就係要製造絕望感出黎
就咁完左冇晒希望咪夠絕望囉

以Thanos角度故事好完整
Thanos開展儲石旅程->沿途打低所有阻住佢嘅人->最後成功返歸但無晒親人
Bittersweet Ending

你係俾兩星個條友？

Cut a,b片咁cut
觀眾絕望

真係慶幸個ending唔係好似佢所講咁樣拍法
尷尬到飛起